你科興都唔敢打你乜撚嘢中國人啊屌你老母！

收到 wind 雙曾一齊打科興

呢位阿婆死得未

打科興咪打科興囉
生為中國人 死為中國鬼